1. folder baru client (react)
2. penambahan routes (untuk swagger)
3. mengaktifkan routes swagger di app.js
4. bugs fixing dependency dalam package.json
5. edit db config
6. membuat swagger.yml
7. membuat DDL di file database.sql